毛主席因咩事過身

又話有成一百五十歲嘅
點解中年就過身

唔開心

玩女玩得多，身體頂唔緊

屌女太多

唔係因為漸凍人症咩

昏 睡 百 年

冇微信時共產黨係咁散佈謠言㗎

北韓個肥仔可以上火星

冇攞香港長者綜援

撚有死到

精神長存

睇吓依家中國幾多人仲崇拜緊文革就知

萬里長城永不倒！

俄國人開始批判列寧同史太林
中國人仍然吹奏毛主席

直到目前都無公佈死因。不過據其醫生估計多數係心臟病之類。

究毛澤東生日嗰陣啲人有冇諗過毛澤東快啲死